【Can You See？！】初現曙光 香港人既勝機已經出現左！

政府猖獗濫暴，證明政府極為急切想短期咁中止示威運動。

問題係，點解政府／中共要咁急？

中國共產黨兩年前開始支爆
爆到而家要強拆小地主，將大集團變國營。
仲想用逃犯條例去將香港富豪，洗黑錢官員抄家
用萬億大嶼計劃，將香港既美金呃上大陸！
一一都證明中共係經濟上已經去到殺雞取卵既局面！

中共係經濟上已經唔頂得好耐，只靠債冚債吊命

香港人當刻要做既！
唔係大型港島送頭式示威！
唔係過百萬人示威既國際頭版！

我地迫切需要既係維持抗爭既壽命！

歷史上，屬於人民既勝利，將會到來！
但每每係一場１０年，３０年既仗！
所以我地要喺經濟攬炒呢一點上面
無盡擴展！

用任何手段抵抗一切中資！
令到中資係香港蝕錢、銀行借唔到錢、賺唔到任何外匯！破產執粒！
截斷中共能夠係香港得到美金既機會

搞示威必須要以「唔送頭」為最高準則，達到目的就閃！
七區街坊式示威，瘋狂幫襯就近黃店。
壯大屬於香港人既經濟圈。
同共產黨鬥長命！

Pish

大家一定要頂落去

經濟生態已經開始洗牌！

極多數服務自由行既行業，過埋聖誕將會相繼執粒
相反，服務香港人既小鋪頭，黃店，愈做愈旺

如果大家能夠將呢個勢頂到下年６月

包保全香港既經濟生態會迎嚟一場變革！
黃盛藍衰

將香港變返屬於香港人既地方！

當然！連帶物業既減租減價潮，將會因為自由行既消失、中國無錢落嚟洗黑錢，而嚟一個經濟樓市大攬炒

推佢老味

下一站，元朗

經濟抗爭先係主軸

正向post 要推

香港人 堅持！

根本就係贏緊，成日見到啲人放負，講埋晒啲失敗論，毫無建設性
我哋而家最需要嘅係耐性同恆心

係，賺來嘅錢都用返係黃店身上，
務求要藍色生態覆滅！

習曱甴 曱近平

Push

係，短期大家見到咁多手足被捕，或者會好灰心

但將個鏡頭拉遠，睇遠小小，香港人係嬴撚梗呀！

真係要頂住呀，香港人

p牌照推！

嘩 十年永續暴動計劃？
有冇諗過被告人感受？

推

所以咪再搞大型送頭示威

要１００萬人示威，就要分七區，１８區咁搞

將送頭率降低，將示威抗爭有效咁帶去社區

抗中資，捧黃區

尋晚旺角班狗俾人撚到

８３１
７２１
１０３１
１１１

和理非有無限人
反而要全力保護勇武 先可以打持久戰

努力!!!!
長期抗戰
一齊攬炒!!

同埋要搞得有創意
同佢鬥長命

正向po就推

甴近平

其實我想講好耐, 要內地打柴, 其實只要兩三日, 完全癱瘓INTERNET就得!
因為全國狂推電子貨幣, 一旦完全停網全中國就會有大量人雖要提取實體現金, 但中國D實體現金, 一早用來借晒去一帶一路, 銀行一定濟提崩潰, 市面冇足夠現金, 全中國變死城!!!

根本就係有Deadline 要777 收拾局面，但個Deadline 唔係某一個特定日子或者時間，而係要即刻。反之我地繼續和平集會，美國同中共個貿易協議就唔可能會達成，如果基於香港問題而達成唔到協議，反而對侵哥係一張好牌。

呢位手足有啲料到

香港人一定會贏

打少陣飛機啦 事實係你班垃圾香港人咩都唔敢做渣on9

香港人齊齊學習老美

打擊經濟

香港人堅持

香港人堅忍不屈

Agree

借位推推 中學生需要大家幫手

Can’t agree more

PusH

今日黑警連商場都搞，其實係幫緊我地加速經濟攬炒

唔好講咁多,開曬離岸戶口先, 唔係點玩經濟戰

繼續拖
唔好比人拉
我地唔急

提現擺藍罐曲奇有無用？

後生仔大把時間，林鄭果代頂多得返２０歲命

聖誕新年諗起都爽

正視聽post 甴近平

要全世界唔好買支那野

推
正能量

幫襯唔出名黃店

唔敢講咩曙光 但點都要撐落去 唔好放棄

將留力轉左做唔送頭 五毛真係好野

要做到攬炒 唔捐兵
係咪要放棄黑衫

咪玩啦
港共耍下手段就將全部外匯儲備送晒上去啦

［化整為零］大家千祈唔好整爛超巿嘅中國牌子產品！

Hello popo
甴近平

願聞其詳

搞得有創意 = 香港人醒目

推撚爆你

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

講左好多次，彩虹戰隊 ＋ 黑色雨褸

p

經濟攬炒 同時香港人要撐住d黃店

都好嘅不過我信唔得喎我阿媽only....

正經post

香港經濟先係政府關心既野，綠色condom死幾多個，政府都唔會care

香港一日唔獨立我都當輸 係咁

可以點癱瘓?

pish

ALIBABA 上市要賀賀

攬炒係基本

無街上PARTY又點烽煙四起？

搵net send

正面post

全面經濟戰

其實不嬲支共對自己民企嘅態度都係養套殺
其實係無變

唔係你以為咩叫帝制

講得好

一定要堅持住呀香港人

真，對面開始急了

希望政治

岩

講得好啱，而家最好嘅方向已經唔洗咩大型遊行，開花反而更有效。勇武做野時和理非就做街坊掩護，平日和理非就繼續振興黃色經濟圈，將所有中資奶共企業趕出香港，斷中共米路，一直堅持到落去的話，我地一定會嬴！重奪屬於香港人嘅香港！

push

呢D真係要搵D國家級既黑客先有機會............ XD

唔敢接受現實屌

少啲ff喇屌

推，出面一堆屌鳩自己友

根本呢兩個禮拜好明顯係對面急到仆街

其實呢場運動嘅真主線係「經濟殲滅戰」
衝贏防暴狗有士氣效用 但冇戰略意義
反而引佢哋出嚟 已經好有用
防暴狗一出 嗰區嗰日生意玩撚猿
勇武嘅就去裝修紅藍店
和理非就去引防暴出現同保護裝修佬
平日就大膽嘅去整爛超市紅藍資本產品
細膽嘅罷食罷買罷用貼牆貼紅藍資本產品貼紙
務求令到佢哋一毫子都冇錢賺
黃絲全部用PPS一蚊交稅BOT 政府要倒蝕
令到政府一毫子都稅收唔到
而呢條真主線 我哋要嘗試考慮同埋諗方法改善嘅 就係減少我方人員損失
就好似太平洋戰爭
日本諗方法殲滅美國戰爭艦艇
美國諗方法摧毁日本運輸船隻

所以長城網起得咁高，要揾出缺口

講得好 推

推呀

英國蛋糕比賽DQ香港人
因支那閪聲稱被冒犯 向大會投訴

大會DQ香港人嘅V煞連儂牆蛋糕
但金正恩&侵侵蛋糕就唔洗DQ
英國佬奶共雙重標準

英國舉辦國際翻糖比賽被大陸西篤灰

幫手上reddit推下呢個/或者巴絲推俾solomon睇

鬥長命

文宣叫強國人要走資啦
唔係就會比黨食埋
幫強國加速

深圳出現大幅減薪

頂多陣，就贏

岩,推

大量mon po狗上水分化

大家堅持住！

我覺得巴打你呢篇野要廣傳，因為好多人都仲未知黃色經濟圈其實好撚有潛力，亦唔明白佢嘅力量可以有幾勁。

岩呀
要同共產黨鬥長命

政府工/藍店的員工係黃店消費，等於向香港民族生態圈帶入外滙，始消彼長，香港人先可以生存落去

完全同意，堅持落去！

受傷被捕嘅兄弟手足都一定會照顧！

唔洗講甘多，book mark
推爆

i see

我覺得現時搜尋黃店既機制早得唔係咁好
夾公仔app係一個幾好既開始
但係個data base同另外幾個google地圖有出外
令到每次都要搵幾次先可以搵到岩既餐廳
長遠可以搵it高手統一/整合資料
一個好既app絕對方便到黃色經濟圈既發展

另外，我建議可以組織向綠店/中立店派傳單宣傳黃色經濟圈
當然唔一定要一時之間變到深黃先去幫襯
初期目標係擴大黃色商店既數量

長遠計 可以建立評分制度
而家係食客食完單純比正負評
夾公仔app之類既平台可以加插多d評分項目
例如店內有無支持香港人既裝飾
電視係咪播cctvb等等

tldr 要發展黃色經濟圈
一定要完善，方便大眾使用同埋評分

壯大港人經濟圈

推，大家要堅持，甴近平，曱甴王

罷工送佢一程啦

推爆佢

集中火力打造黃色經濟圈

收皮好唔好
樓主食屎

雖然事實未必係咁 但係有時有依d post都可以振奮士氣 等大家唔好咁down

同埋我覺得可以宣傳埋本土意識，加強香港人對香港嘅歸屬感，我地已經connect咗新一代，要為connect下一代同埋新移民做準備。

自己開間鋪仔
近個幾月真係感受到黃色經濟圈嘅影響
呢個時勢蝕錢好正常
keep到打和係勁好彩
我就同班藍店鬥長命
睇你班撚樣幾時執

幫推

街仍然要上 但經濟抗爭要做得更徹底

講得好，唔係日日鬧人做乜唔打唔出黎就叫解決問題既，方法有好多種，繼續努力。

曱甴平

同曱甴近平嘅共產黨鬥長命

最重要係不被捕

曱近平

贏條毛

實體現金中國長印長有

聽下可以加下士氣嘅
仲有好多後生嘅義士出嚟受緊苦、幫人擋緊子彈
曙光？聽完開心下就算喇

七區入商場，經濟攬炒！

唔知要死幾多人先得

堅持就是勝利

Dllm 照做
頂住
短期手足要救！

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

啱
激進唔係first priority
唔送頭鬥長命先係

頂住

屋企兩老都黃，但叫極都唔肯撳錢，做晒定期

係呀係呀
我地贏撚到開巷呀屌你老母

香港人加油

咁就唔理佢豬共老母死定唔死,爆定唔爆.
家下關切緊係參議院佔多數嘅共和黨議員,到底出咗咩事,係唔係有藍屍傾向,仲要係親豬共法西斯建制嘅藍屍傾向.

經濟抗爭，支爆就近

trump之前為左貿易協議無擺過香港上檯，憑乜會覺得trump會因為香港啲和平示威而有可能令美國唔同中國達成貿易協議，和平示威影響國會議員既取態係有可能，要影響到executive branch入面利益為先既總統體同外交/商務部官員既話幾乎無可能，要令Trump擺香港上檯從來唔係香港人做主動，而係美國總統做主動，無佢覺得香港呢隻棋係有利美國外交政策，就算香港警察開槍打死人佢地同英國外交部都唔會做到啲乜野。

其實只要老美係咁二玩下金融制裁就即爆，估計侵侵連到任嘅話，呢個會係high chance嘅選項

堅持 不放棄

推！

加油！

借香港問題，做談判失敗的借口，仲可以用黎壓制民主黨係總統選舉到做文章。侵哥眼前第一件事一定係連任，同中共有Deal 固然好，但Deal 唔到都要有一個道德高地借口去壓制民主黨。

繼續打飛機啦😂

歷史上的革命 都係以年計
鬥長命

Sorry 無用顏色分段
入嚟討論下 改完會再開過

商場攻防戰 建議全街坊裝轉核心商場

[求你入嚟] 黃色經濟圈攻略0.1

長期戰
大家要頂住

啱啊！！

長期戰

要轉型啦
武力唔對等 每次活動都拉唔少
講真，真勇武派仲淨返幾多
以後活動只會越來越少人參與
既然街頭抗爭行唔通
不彷試吓另一個方法囉

pushhhh

俾藍屍砍緊呀，仲打飛機

同意 黃盛藍衰

岩聽 推上去

但你知啦要香港人堅持信念真係好難

push!

agger
快閃 不被捕
其實大陸依家執咁多工廠 過咗新年之後出現失業潮都已經加速支爆
我地要同支共鬥長命 呢場係長期抗爭嚟
黃盛藍衰呢樣真係愈嚟愈明顯
啲藍絲真係好撚廢 藍店爆買日都搞唔起一個
不過大家懲罰黃店嗰陣見排長龍就去下其他冇龍嘅黃店啦
好多時候啲黃店就喺隔離 但得出名嘅有人幫襯

假設真係咁，咁對中共仲有咩威脅？ 你我中美都心知肚明佢地傾唔成貿易協議都唔係因為香港，而香港人又會覺得自己係起外交層面上好有幫助，咁同自欺欺人有乜分別，再講外交singal攞香港黎做原因只會令中美更加難達成協議，trump係貿易戰而黎已經備受美國商界壓力，點講都好就算中美達成唔到貿易協議，美國好有可能會不斷講中國唔信守承諾，不斷盜取知識產權，中國政府繼續操控產業等等去justify返點解會拒絕協議，唔會貿然拎香港做藉口而令佢地既協議更難達成。

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

黃色經濟圈要發展
依加商場攪到咁 可以大條道理唔洗再去 生命安全重會再去？
網上購物平台
教育平台
食店
衫舖
美容
黃色的士，Uber 熱線
衣，食，住，行 都做到黃店 其實可以減少好大部分藍同中資嘅收入。
日日都咁拉手足，和理非做依啲好困難？ 行都已經怕唔出 自己支持經濟圈 做唔做到？

文宣, 保持抗爭

係貨物方面係有啲贏
但係服務以前輸得多 可以改善下

p牌 照推

其實係無，侵哥同我地做所有野都係加速中共內部問題惡化大過直接威脅，不過當中共覺得內部問題比外部問題更大時，不排除向外發動戰爭去轉移視線，而香港就係最好地方，打日本無本事，打台灣有美國佬，咁打香港呢？只係美國佬錢係香港所以又落埋水。不過最終中共會不惜開戰，因為內部經濟問題源於外資撤走，無曬就業職位點處理人口問題，處理左啲人未得囉。

千萬不要繼續係商場，迫散仔犯錯

岩 不嬲都話要堅持鬥長命
真係預左幾十年咁玩
但眼見好多人都lost

101

曱習平

推呀
同老共鬥長命

經濟攬炒根本贏撚硬

推啊！
已經戒咗藍店2個幾月
身邊d後生仲係食緊M記，M記黨鐵日日都仲係咁多人，真係好鬼嬲嬲

唯一手段

一於同個仆街政府鬥長命

啱！

減少送頭呀大家
撚狗有代價

無條件支持

講真如果大家無辦法升級武力同外國睇齊既 經濟戰真係我地唯一出路

堅持落去

大陸咁有錢 d錢去哂邊
唔係無限印錢咩

既然香港人勇唔起武又罷唔到工，唯有長期抗爭

攬炒經濟個impact大好多，尤其是香港仲要係紐倫港世界三大金融中心其中一員

不被捕

不再叫口號 不再集會遊行

曱甴近平

其實呢野真係光復緊香港 好多藍鋪都係大財團嘅 長久幫襯黃店會改變大財團壟斷嘅局面 加上執咁啲水貨同藥房 減下租 真正幫到民生 大家諗下貴租同自由行傾側嘅問題存在咗幾耐 唔係一日就會ko到 所以大家加油 唔放棄行落去 總有野會改變

保存黃色經濟圈實力，無限推展！

好波 大大力推 各位

Push 呢場仗要打好耐㗎要有心理準備

勇武裝修黨企
和理非掩護+黃經濟圈

唔可以安於永瀆示威

同意 加油
一定要光顧黃店

香港人支持黃色經濟！

我都等左支爆好耐，奈何佢班仆街無錢就有唔同手法係香港攞錢，e.g..買電，起基建，租用深圳灣既港方口岸區每年成千萬，曱甴國不嬲係偷呃拐騙起家既，男盜女娼聞名世界，呢d人種好難滅絕，除左等天收

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

推 少見正能量po

大家要堅持頂住！

經濟戰爭，國必衰亡。經濟一直係主權命脈，無錢哪來盟友？所以打經濟戰係必須而重要

有手足犧牲係難以避免
但我地要拖長黎睇
唔係今日無人被捕就係贏有人被捕就係輸
一場戰爭輸贏係睇整體
當然手足無穿無爛就最好
但已經拉左咁多人
更加無理由呢個時間放棄

班中g 銀行間間都冇櫃員機咁濟 , 有啲明明冇被裝修過都封埋 , 用意好明顯 , 應該唔想人㩒錢走

我要藍店攬炒

同佢經濟攬炒， if we burn, you burn with us

不過共產黨充公民企資產同埋向D富豪埋手
可以搶到好大舊錢
會拖多一段時間都未死得

推爆

今日高質，多謝你

咁多年了 佢升左級做高級黑客未

情願用半世人抗爭 都要救到義士！

獨立嘅話如果共產黨唔死一樣冇用。佢哋一定出兵日日搞我哋。

最好，班地產佬唔見棺材唔流眼淚

不被捕
不送頭
不戀戰

真！經濟戰先係好有效，一定要形成黃色經濟圈

if we burn, you burn with us

俾佢拎到都頂唔到幾耐
佢幾十萬憶債

Agger

邊會比你去攞實錢啊

出解放軍武警守銀行，市民自己去公園搵草食啦

真係要長命

香港有嘅係國際地位(國際金融商貿中心) ，所以要向國際求援。

香港有嘅係錢，堅持中資親共商店罷買不消費，建立本土經濟(良心愛港小店) 係好有用，但要啲時間先會反映到出嚟 (外資撤走、執笠、失業)。

抗爭要持續，但盡可能不被捕不受傷啦。
商場、鋪頭落閘大家就休息一天，
做運動強身健體，練爆發力、肌耐力、 肌肥大等等；亦可以讀多啲書、歷史，總會有得著。

經濟抗共

Push!

OK you win
win 你老母咩
耳仔都比人咬甩
仲有人比人斬
勝機

如果我哋放棄就對唔住已經陣亡受傷被捕嘅手足

只有堅持才會帶來勝利

習近平 甴近平

推
藍店中資等收皮

樓主miss左一個好重要既point
宜家少左自由行主因唔係支共冇錢
係因為支共唔俾佢地落黎
主要係驚示威情緒帶上支那 , 呢點支共係絕對唔會接受
有錢果班根本會繼續有錢 , 黎得香港走水貨窮極有個譜 . 食樹皮點都未輪到呢班

重點其實係要keep住成個氣氛係有示威
先會搞到支共唔放人落黎
冇旅行團冇自由行 , 先會ko到d奶共鋪
d藥房金鋪名牌鋪 就係因為要keep住奶共先搶d貴鋪做 , 宜家4個月 , 唔計大財團 , d濕鳩藥房點頂鋪租 , d業主又唔會因為咁減租
因為一減租個鋪位就會貶值 , 如果減完又冇啦啦完左示威 , 咪on99? 所以d業主宜家係賭緊個示威最多出年完 , 收少2,3個月鋪租好過個鋪位貶值
簡單講宜家係 支那人+業主+奶共鋪 vs真香港人 , 長久戰黎

最簡單一個長期抗爭方法最岩和理非做
就係去自己果區商場行街 , 一律黑衫口罩
成個場都黑衫 , d popo實on99 入黎掃場 . 咁入黎掃就散水 , 自然攬炒成功

香港人！反抗！！！

參考：荷蘭獨立

所有人
做好準備迎戰
光復我香港！

有冇咁嘅一日
靠我地
靠大家
一定好快來臨

唔好開心得咁早

其實中共要嘅香港係可以完全放棄零售同飲食業的,甚至無地產業都無問題,中共只係要一個自由港同國際金融中心嘅香港,地產只係資本集中產生嘅副產業,即係金融業其實先係真正春袋,香港人權及民主法俾McConnell拖住,等美國制裁香港攬炒其實香港人自己搞仲快.首先要令所有港交所新股上唔到市,斷中共公司CAP水財路.

一齊同共產黨 鬥長命！

雖然唔知係咪
但撐落去就梗
推！

的確係要用時間去鬥 有啲野唔係唔急 係急唔黎

甴曱平

其實我地真係贏緊 手足撐落去

堅持

只幫趁黃店

以後文宣，再加大力度宣傳杯葛藍店同中資，全方位杯葛，包括衣食住行，股票債券基金投資，連mpf都轉哂歐美計劃，將所有資金集中外資同黃絲經濟圈，每星期各區商場開花，令自由行吾敢黎，餓死哂藍店，持之以恆

攬炒gogogo

特別認同延壽呢句

如果個個係中資銀行總行用火魔法咪好大件事
好多電腦servicer 一野無曬
長期來講一定好檸樂，絕對唔建議咁樣做
影響普羅大眾實死得啦

呢樣真
支那咁短時間就將貨幣轉哂做支那寶， 全面取代現金
就知急需現金黎還債

香港係經濟城市，就應該打經濟戰。
傳統上街衝擊式示威喺香港越來越難行，因為香港人冇兵力普遍又體力唔夠，係要創新轉型。
而且有一點想講（唔係想分化或叫人散水），次次見到前線被捕都好傷士氣，又或者會令人越嚟越麻木，而家真係需要抗爭轉型同佢鬥長命。
唔係唔再上街，而係要行雙軌。我覺得經濟條線仲未發揮得夠。

推

真係感到風起了

承你貴言 每次見到呢啲post都好希望係真

留名

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

經濟戰由自由做起

Agree! 雖然唔知仲要捱幾耐 但我信會有呢一日

快閃裝修會令曱甴好難做
越多越難搞添
千祈唔好做

推！繼續鬥長命

咁你咪又係一樣咁垃圾，話人唔做自己又唔肯做個啲

經濟抗爭！
市面亂象！
和勇合一！

你下次企到最前面 同班防暴警察講吖嘛

面對現實啦小朋友

Push
不要被仇恨淹沒，但要時刻保持警惕和憤怒，理性思考。

瘋狂懲罰

佢要明日大嶼 我地就日日去阻佢

Loop完呢句未，仲有無其他野講
仲有你講埋曬啲：「你地」香港人
就知你唔係同路人，想打擊香港人士氣？

商場日日做唔到生意一定屌政府

聽到都已經忍唔住開心笑，好期待這個畫面。

真心 唔好再送頭 黑材料己經夠晒多 要轉黃的 已經轉左

我唔係想撥冷水，但其實所謂急，只係黑警見到做咩都冇後果，變本加厲，而家班popo咁多公安混入去，我唔覺得會真係比政府管到

我意思係，我地一日唔接受現實，接受而家已經一場戰爭，等住我地既就只有失敗。我地已經唔可以再返到以前咁，我地再唔向前行，再唔進步，就只會後退，就會輸，而我地一輸，我地就冇架啦。

反抗從來都唔止係口號，時代革命重來都唔止係口號，佢代表既係我地對我地逝去既手足，我地既下一代，所許下既承諾

共勉之

甴近平 甴近平

其實我有少少離題，唔好意思，但希望大家係見到希望既同時要保持警惕，裝備好自己嘅心態，黎明一定會到來，但黎之前將會係最黑暗嘅時刻

唔洗我打驚啦下ma 5個月有贏過d咩呀細蚊仔

清朝債券

香港人 堅持
經濟圈自己玩 唔好參大陸玩
等大陸一毫子都賺唔到

繼續努力幫襯黃店
直接網購 不幫襯大商場
自己煮多啲飯
不搭黨鐵
用散銀不用八達通
一直維持落去

你啱

同意，推

dllm 撐到死為止

唔應該停，但係經濟 is a must

其實對方咁急我地應該以慢打快

根本一定會贏經濟唔好共產黨自己都唔掂，班垃圾狗以為共產黨可以保佢地成世

出面啲失敗po 同我收皮

主經濟抗爭 配合和勇(裝修 港鐵商場早收工)+國際(人權法之類)輔助先係主軸

睇黎政府唔想施到聖誕節

同意

多謝推

大家團結

領展冚家剷

正能量po推

堅持到底!!!

推呀！！！

堅持住

頂住呀手足！！！輸左既話，被自殺被性侵被告既人係唔會原諒我地架

所見略同，而家留意到大陸有d聲音都企出黎。
要令呢團火繼續落去，呢次林鄭真係曲線幫我地connect together。
「我對運動發展既睇法」

正，要推

支持長期抗爭，就黎半年，下年開咗香港經濟肯定攬炒

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

Push
全民三罷+經濟攬炒

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

p牌推唔得
習近平甴近平

啱架,戰爭又好,掌權又好,無論起頭同最終目的,都係$嘅問題
邊個有錢就邊個贏面大,你唔夠有錢,都要搞到對家冇錢

堅持
曱甴平

我覺得無預謀小隊進行
咩宣傳都無嘅警方先最難搞

大家一定唔可以咁做
唔可以阻住警方執法

回血post

香港人 堅持
五大訴求 缺一不可

大家一齊幫襯黃店

利伸：出街食飯/叫外賣都check清楚喺咪黃店

方向完全正確呀！

文革、64、新疆集中營、送中、宗教法、國歌法、網禁、23條、721、831 、被自殺、明日大愚、普教中、每日150、滅廣東話、洗頭艇、斬議員

背後都只有一個力量：黨

150單程證一日繼續存在 , 普選咩？
選出黎既只有黨員, 黃既議員會被消失，被DQ，被恐嚇、被斬，被咬
黨一日存在, 甴大一日在位、解散警隊武警取代就得。
特赦完你再秋後。

咩系佢機死穴？
錢
唔系使咩一路咁想攞曬香港儲備

方向正確

Tuiiii

Push!!!

我都覺得咁做好過出黎送頭

真心推

搞示威必須要以「唔送頭」為最高準則，達到目的就閃！

推
甴近平 曱甴王

Please don’t do meaningless and harmful things anymore.

同意
支共同甴近平5大困局：經濟下行，美中關係，貿易戰，香港問題，中共內鬥。 到宜家無一個係真正解決左。 開完四中後支共指示港共要迅速打壓解決香港問題，所以我地更加唔可以停，唔可以比佢得逞。支共等爆啦dllm.

推阿

最大問題就係無人保護呀嘛，有咩事個個走先

做緊大家加油

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

方向正確！和理非唔會無用！用我地既鐵去反抗！支持黃金經濟圈！

認同

大陸北京果d收地關唔關事

好撚阿Q

大家繼續頂住
堅持

推，頂住呀

推。

撐住

明日大嶼可以點反？

10年？幾個月就無左二千幾三千人
老實問無曬勇武出黎擋比人拉
啲和理非敢唔敢出

勇武繼續打擊 和理非繼續谷行本土黃色經濟圈
和勇不分

曱甴習近平
甴近平

達到目的就閃
未達到目的米又係閃先
下下講低成本
但係有效果先得架
到時佢又推惡法咁點？
又搞人工島咁點？
佢搵個藉口將香港既錢過曬去大陸又點？
由佢？繼續罷買就算？

鬥長命
都係要鬥
唔係彿系坐係度

繼續推

再推

仲唔推

長命推

不斷推

快閃破壞中資公司
繼續提款換美金

比小小tips你哋
你哋可以留意下中國個勞動力人口同人口老化呢啲，都會發現有啲野走緊下波
將來個總人口係會下降的，即出生少於死亡人數，點解唔生？因為無錢，養老人家都養唔掂。
當中國人個消費力大不如前，外國人眼中對住中國人WFC
當一個國家經濟走下坡嘅時候，地方債就會一連串連鎖反應咁爆鑊。
中國嘅金融市場係絕對無能力應對危機。
中國大不如前只係時間問題。

真正佔領中震

推!!!!!

其實睇返歷史
法國大革命 = 後黑暗時期 經過左一段黑暗時期先走向民主
蘇共解體 = 一眾東歐國同德國柏林 都經歷左冷戰時間既黑暗之後成功光復

根本係歷史上短時間可以做成既革命基本上都無出現過
台灣都經歷左長達40年既戒嚴同極權
所以話要短長間內抗爭好易會令大家失去抗爭意識
長時間不合作運動+抗爭先至有效打擊到要點

64解放軍屠完城既之後既政府清算先係打擊左中國民主運動既最大成因
如果屠完城啲人都係出黎 唔驚呢種白色恐怖 令到中共唔可以有效管治
今日既中國可能真係民主中國

堆

搞示威必須要以「唔送頭」為最高準則，達到目的就閃！
七區街坊式示威，瘋狂幫襯就近黃店。
壯大屬於香港人既經濟圈。
同共產黨鬥長命！

心聲

已經慣咗去遊行
消費低咗，儲錢多咗，仲有得睇經濟攬炒tim

我要呢場運動繼續，直至一個新移民都見唔到為止

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

要有持續抗爭三十年嘅準備

一定會贏

遊行我覺得要
但未必係每個星期
要長期話俾自己人聽
重有好多支持梗運動

華人血入面就係無鬼佬咁勇猛

無乜意欲消費係真既

推 冇理由呢啲都唔做

吹左十年，終於聞到支爆味

合理！

我地迫切需要既係維持抗爭既壽命！

無和勇和之分，
只有攻防隊之別

維持抗爭既壽命我都知，但你點確保到一向善忘既港人一路抗爭幾十年？

首先要你同我都做到。
第二，唔好問我，問自己
第三，有建議就出文

和既罷買懲罰和理shop
勇既裝修裝飾以武制暴
各有各做
贏唔贏到我唔知 我只知我會堅持到最後一刻

我估1年左右，香港人就會開始散架啦，30年根本係唔現實，你叫d港豬連罷工都唔肯，有冇諗過大部份人其實係覺得有飯食有份工先係最緊要，民主同自由太離地啦

曱近平 習曱由

你太悲觀，建議你暫時休息下

定你係太樂觀 不斷厄自己贏緊贏緊，我淨係睇到每個星期有幾多手足被打被強姦被殺，和理非個d part time式抗爭，全職返工就當係贏緊？

贏係到我真心見唔到 我睇到既就係惡性循環loop緊 個個星期出去都有手足比人拉不斷重複又重複 拉左2千人 而家勇武抗爭慢慢變成對抗警察 但明顯政府當我地on9

2年前已經支爆？
你活係平行時空？

明顯用而家依個方式既勇武抗爭明顯失敗

有冇聽過一鍵斷網

佢最大嘅優點同缺點都係夠集中

問題係要搵粒禁係邊

走佬個時有D用，最好有一半美金

加油啊！！！
大家唔好放棄！

集合所有勇武
長期三罷
咪撚打飛機同等救兵啦

對於今時今日場運動既睇法及建議

支持

推，好多無武裝衝突無激烈場面既行都無乜關注，但其實照樣有成效架

香港人 支持住啊

其實真係唔會輸，因為呢場博弈完唔完到場個決定權根本唔喺當權者手上。佢只能夠喊打喊殺又白色恐怖咁去企圖嚇退我地，而只要我地一日冇遺忘，一日冇停止，每次都繼續出，當權者根本冇辦法將呢場革命草率完結。

見到手足被捕坐監，受傷死亡，感到氣餒係人之常情。但係只要我地唔放棄，戰到最後勝利，先可以令佢地沉冤得雪。

推啊

做得幾多得幾多

有point

清空香港美元外儲，日常交易美元化，阻止美元流入中共

其實都好正常 好多手足比人捉 有啲又失蹤 黑警愈來愈囂張 就咁睇眼前畫面 好難唔灰 但我知道有一句永遠無死 就係香港人

無錯
推

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

甴近平！

......你五日前都係咁講
呢個真係會實現？

唔好打飛機啦各位

正向飛機文！用黎打飛機一流，幫推！
各位打完飛機就做正經野喇！

甴大大！

撐住！

同意 根本係長期戰
武勇裝修其實好有用 但打陣地 圍狗局就不了
就算打得贏 差佬都會發難開槍
只要燒光對家的錢 佢地就無野可以做
中共個個月都燒緊維穩費

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

同意，我哋一定會贏

不過戰線不宜拉長，要猛烈地、中時間(1-2年)內大效攻擊中共要害。

時間拉得太長會好多變數，美台換話事人、香港持續換血 etc

拉得哂所有人，改變唔到我地抗爭既初心

tui

Tui Kui Lo Mo!!
Persistence is the key!

每星期迫爆商場都唔錯

師兄well said!

長期抗爭！將賺返黎嘅錢支持黃店，抵制藍店！

唔好打算4-5個月就可以打贏仗返屋企過聖誕
長期抗爭

盡量唔買國產物品, 將中銀有關資金盡數提走, 樓按轉去非中資銀行, 唔幫襯藍店, 拒絕響港鐡旗下商場入面消費, 用完全合法的經濟層面打擊, 而且要長期抗戰

黑警愈瘋狂 代表政府愈急

拒絕end game撚

鬥長命真係重點

7月講到而家話D狗同政府急住要end up
而家聖誕都黎緊

唔係放唔放負,而係最終都係得D所謂死士肯付出肯犧牲,其他人仲係做佈景板,仲係死話要等乜乜乜法案等經濟點點點而坐係度乜都唔做既話,咁就不如算把喇,我唔想再見到有手足俾人拉之後D人又係鳩叫完可恥就返屋企,第二日又再叫過,而D手足入到去唔係俾人打就俾人姦,你地都仲係停留係叫春階段

岩，咩一百萬二百萬，唔好再留戀了，唔係我地冇人，係黑警亂鳩咁打壓，唔會比你搞得成，每區隔個星期開花，即你係個個星期都有活動，全世界唔敢黎香港投資買樓，全世界攬炒

主裝修，勿沉迷打狗

各位加油💪🏻

又打飛機

習曱甴

唔每個星期都有活動既話 出名金魚記憶既香港人會好快冷卻
支持唔個個星期遊行 但每個星期都要有大型活動keep住道火

正解

【二百萬三罷聯合陣線】
大家怨完呻完，想罷工，想了解點實行嘅，
可以入Channel參考吓。
成日話得我罷有咩用，咁俾多啲人都了解吓吖。

⚠️常見問題⚠️
1. 幾時罷工呀？
其實罷工有好多前期準備工作，唔係定個日子就可以罷。一來要處理錢嘅問題，需要有罷工基金support，而罷工基金往往係由工會處理返自己個行業。二來要處理邊際成本嘅問題，例如成間公司得一個人罷，甚至有藍絲篤灰，老闆要炒話咁易，但如果成間公司有一半人罷工就好唔同。

2. 咁點樣處理上述講嘅問題？
罷工好多時會有前期嘅行業行動，例如搵一日係網上call支持罷工嘅人集體dress code或者一齊戴朵花，又或者85三罷前嘅行業集會，咁你就可以由網絡延伸到real contact，知道實質你所處嘅職場有幾多係自己人，繼而組成組織，由自己working place去到隔離公司，甚至成個地區或行業。另一個方法就係工會，以成為會員嘅方式組成real contact，再用工會名義發起罷工。

3. 我可以做啲咩？
幫手reach你自己行業嘅人，或者參與成立你所屬行業嘅工會。仲有share呢個群組出去，等呢度可以凝聚到更多有意有心罷工嘅人。
成立工會程序可參照

4. 罷工基金點搞好？
目前主要有兩種聲音，一係眾籌，二係工會自己搞返自己行業嘅罷工基金。前者問題在於好難確認申請人係咪真係參與罷工定呃基金，而且如果個個行業人人都申請得，要處理極龐大嘅行政以及法律程序。相較之下，如果工會處理自身罷工基金可以免卻基金被濫用嘅問題，因為要會員先可以申請。當然，基金仍然需要好多討論。

5. 呢個群組有咩用？
再次強調每個行業嘅組織、籌備工會或者工業行動要返返去自己個行業嗰度傾。但正因為行業太多，每個情況都唔同，所以呢個群組可以俾大家互通消息，最快知道各個行業嘅情況。同埋俾有心搞三罷嘅人可以係度集中討論。

⚠️現設以下分台⚠️
三罷文宣小組
罷工基金討論台

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
(必讀)群組須知及group list

減少消費
只幫黃店
保命留實力
Keep住團火同抗爭氣氛

黃色經濟圈
重點

承認吧！
我們只想要兩大訴求：香港獨立，中共解體

PPS $1交政府收費要Keep住做
強積金全數轉外國債券/外國股票基金要做
杯葛所有中資機構
無限期擺搭港鐵
杯葛深藍店舖
杯葛CCTV B廣告商
車CAM，CCTV監察喬裝警犯罪紀錄

1. 制裁TVB

尚欠 57,018 人聯署，11月9日截止。

推左成幾日都推唔起 連TVB呢條仆街都制裁唔到
抗爭? 不了

消防員同警察理論，消防員錯；教師教學生明辨對錯唔好學黑警，教師錯；校長支持學生，校長錯；律師譴責黑警破壞法律，律師錯；記者紀錄黑警暴行並公諸於世，記者錯；醫護人員盡忠職守救傷扶危唔俾警察入產房，醫護錯；全港百萬市民聲討警暴追究不明氣體外洩，都係市民錯。

千錯萬錯，唯獨香港警察無錯。
#手動轉

讚成！要做多啲經濟攻勢

忽發其想，如果係水貨入面貼文宣會點？

堅持落下

希望真捱咗先

Pushhhhh

....

又幾有道理

輸贏睇整體講得啱，好多時人太著眼一兩場戰役既輸贏，忽視左大局趨勢。

經濟攬炒，安全一定唔會被捕。除咗必需品之外，完全禁絕一切消費，一定要令香港變死城。

光復香港 時代革命

幫手推

耐唔耐就有呢啲 post, 邊次會應驗

而家連克警都即極配合, 每逢周未都出擊去搞9旺區同商場, 連太古城都可以玩TG放題, 只要有人著黑衫出街行吓就可以引9幫你玩宵禁, 連9屋都唔駛圍, 主動幫你制造混亂玩經濟攬炒

數據?

要同中共鬥長命

即係缷俾下一代?

曱甴咁心急拉人又告唔入，只為嚇鬼。
證明佢地好唔掂，大家頂撚住
蚑爆一到就清算佢地

up

堅持
習曱甴

同佢慢慢玩

比半年時間自己！頂住！

P牌推唔到

認同，要打持久戰先有機會贏
大家要堅持

即使只有一絲機會 我哋要堅持落去
而家唔係放棄嘅時候 頂住呀

其實宜家光復左一半，少左大陸人，全世界狙擊警暴，全球反共已有苗頭，繼續搞大佢

推冧紅色資本

希望如你放言啦

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

一定要貫徹黃店經濟圈，盡可能一蚊都唔俾中資及藍店賺

鬥長命！

出糧撳美金丫各位

方向正確!!!頂住!!!

推佢老母

推爆你！

大家要堅持

傷痛不麻目，抖夠再黎過

你睇360 都出聲，重批心apple 訪問
扮開明
重話佢有份就捐晒d股份出嚟

重要傻傻講埋佢間鞋舖名 UNION

連依d都要出嚟講下叫人唔好搞佢，就知對家幾大鑊

香港人好容易習慣 所以黃色經濟圈都一定可以成為習慣！ 仲幫襯緊元氣 美心 Starbucks 既唔該爭氣！

同共產黨鬥長命！

真

推啊!!!!!!!

物業價值會跌，但係係好事

See 到D

推...

又幾樂觀,希望你入到集中營都保持呢種心態

有一招我希望政府唔會醒到識得用

當佢見到你黃店愈做愈有,就開始用唔同方法(如牌照上出術,搵黑警日日查呢查路搞事etc)刁難黃店, 甚至出錢請黑社會裝修。
或者整d甚麼中小企基金,但審查時查過家宅係藍屍先批, 以及各牌照都係親中易拎,幫到支那拎美金既又易拎,但普通香港人就百般刁難, 強行令你冇得揀而要幫襯返親中商戶。

離岸戶口門檻唔係個個去得到
而且要平日開支唔多既人先做到(要做到銀行戶口有一般生活開支後,仲有足夠資金開離岸)

push, 隱形入敵陣賺錢，再拎黎用落黃店

有百五萬就開offshore戶口
有五十萬就開美股戶口
50萬都冇嘅話就攞出嚟做現金擺喺床下底
各有各做
大家努力

係 各個商場係我地未來既戰場

香港人 頂著呀！

隨時鬥個十年20年，各位手足如果搵到個好就求下你地結婚生仔，隨時係幾代人嘅鬥爭，如果個個唔生最後係自己滅族，你族都絕種埋，對家自動贏埋。

要報仇 就用雙手
唔好光明正大直衝咁傻仔

其實9月有個星期日就係專去各區商場

呢個方法係可行
但我地無捉住

前幾天和朋友吹水都有甘既想法

香港人反抗

香港人 撐住

樓主正能量

其實我希望黃店係經營模式可以大貪d

初中聽支爆聽到依加...

冇錯
香港人最在意嘅就係錢
用錢黎光復香港

商場和你shop，等班狗幫手封舖

push 耐心等待 好結果終會到來

不停打擊春袋 擴大黃色經濟圈
令支那資金撤出香港！

Pushhh

支持黃店

甴大大
甴帝

炒盡無悔